韓星始祖-郭富城

而家班泡菜人造人都係抄佢

天王真係天王

型撚到

點解可以邊唱邊跳到咁好睇

杜拉格斯

真係好好睇 型得黎優美 冇高度都carry到

我敢講7成90年代中學男生有留呢個杜拉格斯頭，餘下三分係鮑魚刷頭同埋頭髮開始稀疏嘅同學。

但唔係個個carry到

啲頭髮好厚

佢條髮線真係完美

阿雞應該都係留呢種頭

屌, 見到要拜兩吓

無論髮型定舞步都一脈相承咁
點解泡菜翻炒咁成功

郭富城有無諗過喺香港開間娛樂公司教徒弟

呢首都好正

羅志祥

唔同級數喎大佬

你唔中意一回事，點會唔同級數

笑左 你咪出去開post問下小豬係咪同Aaron

同級

你試下係連登以外問下有冇人會覺得佢地唔同級